我知道無論我幾努力做100分女友 你都會離開我

我決定放手 雖然你已經對我麻木 但我好想你知我真係好愛你先放你走

冇女朋友

you like la

扯啦！你知唔知你好撚煩阿，愛你老母啦愛

絲打你27歲未

人地唔愛你 你咁樣叫折磨人阿 唔係叫愛阿

死狗公好撚假呀我屌你老母

未過25

邊有得咁計100分吖
佢係鍾意你既 你唔show佢都100分
佢唔鍾意你 你做咩都0分
何苦懲罰自己呢